# Question007

## アクセスログ解析

あるシステムのある日のアクセスログファイルを渡されました。  
正規表現を用いて、条件に合うログを抽出したいです。  
vscodeでsample.logを開いて、正規表現で検索をしてみましょう。

### 注意事項

* `#n`で問題番号に対応する5行のログで検索してください。
* 正規表現を練習するためのサンプルログなので、本来こんなログはあり得ないというのも含まれます。  
問題を成立させたまま修正案を提案していただけるのは大歓迎です。

### 練習

0. Safari ブラウザでアクセスしたレコードを検索する。

```
^(?!.*Chrome).*Safari.*$
```

### 本番

1. ファイル名が .html で終わるレコードを検索する。

```
```

---

2. IPアドレスが 192.168.xxx.1 で、/home.html にアクセスしたレコードを検索する。

```
```

---

3. レスポンスコードが 404 で、/favicon.ico もしくは profile.html にアクセスしたレコードを検索する。

```
```